# De interdisciplinaire wetenschap(per)

Interdisciplinariteit is geen recent fenomeen. De term mag dan een modewoord zijn, het interdisciplinair onderzoek zelf is er al veel langer.

❝ De _Artes_ waren een zeer uitgebreide faculteit. Onder meer wiskunde, muziek en taalstudies waren er ondergebracht. ![bronmateriaal illustratie: publiek domein](hallenaula.jpg)
